有冇用緊Fujifilm XF10嘅師兄師姐?

想請問你哋有冇upgrade 過 Firmware

我喺另外一個討論區聽師兄講

本來都同其他用家意見一樣 對焦真係一般。
但update左之後對焦反應好似成部機完全唔同晒。
之前暗位對極對唔到焦而家快左好多同準左。

唔知你哋有冇分別呢

因為見水貨都好平 , 想入手麻煩晒🙏

4月買返嚟upgrade過一次
Set咗做performance mode之後感覺對焦反焦快返些少
但之後擺多過用

我嗰時用$2100買已經好平
水貨宜家幾錢?

報價 嗰啲舖頭 做緊2000頭~
抵玩🤘

我嗰部都係行貨

Xe3啦

抵👏

都諗緊好唔好揾部隨身袋住
定gr3好啲呢

都有諗過,性價比好高添 👍
不過都係想細細部方便啲
多數都會入xf10 或者gr3

我上去睇 最後update日期係03.05啵
仲有新咩我果部前幾個星期前買
聽你咁講 我都想update

二手1500

對焦本身都好過XT20

一手1900

垃圾機嚟 唔明點解唔買gr2/x70

貴囉

都係真係加少少姐
不過攝台講到有錢邊夠石丸你嚟

無投訴!
鏡頭價錢買到部有閃燈既apsc機仔, snap同做後備機都好啱
自動對焦用af-s唔好用af-c
對焦點我揀咗中間9點
都係中咗焦之後先compose 張相

下面係Ming Thein既XF10 review

另外film simulation可以睇其他人點set X70做參考

之前間間肯問價就有

利申：女仔fd問

星際行貨問下，不過而家冇啦升返

黑機企穩2800-3000

我都想買部。但又驚pricehk 估落過

買咗，連後備電池，2.5mm audio jack都買埋，用咗$2300左右，已update system已用performance mode，但對焦冇大好轉。極後悔，諗唔到點樣upcycle佢

拍片中途會對焦，對焦時間長而且影像模糊。連影time lapse都唔得，明明無限遠嘅影像都可以自動對焦失敗，有時成功有時失敗，明明冇郁過部機而且只隔十秒去影下一張

轉拍片模式麻煩，轉snapshot mode更麻煩，唔知邊個設計個介面

希望樓主未買